睇完A醫生......

睇完A醫生檢咗話隻抗生素對我病有抗藥性、到我轉睇B醫生 我攞埋d報告過去睇、佢睇完。之後出去攞藥走。點知開返隻原來報告內指出的有抗藥性嘅藥比我、最需係我攞藥時一直都無留意、到我食咗十幾日藥都覺得無反應兼病症越來越壞、先發覺、咁我又唔知關唔關隻藥事、想天日打返去診所問定係揾返之前A醫生睇過好呢？師兄們比d意見小弟、因睇一次要成兩千銀好肯貴呀！

搵C醫生

問B醫生有冇咩原因開翻呢隻抗生素畀你
有機會係B醫生唔記得咗 或者A醫生講得太嚴重可能根本冇抗藥性
好難答你

我係比份檢驗報告B醫生睇 重提咗佢報告上有邊隻藥已驗出有抗藥性、定係佢求其睇咗就算、問題佢收費唔平喎⋯⋯唉無奈！

唔敢再試、就唻飯都無錢開